係香港郁手打人嘅成本係咪真咁高？

最近成日見到啲言論，話香港男人弱雞怕事，講到東亞病夫咁
就咁諗，有好多情況同問題，其實應該郁手，更可能係唯一辦法但好多人只係因為怕犯法唔敢姐，有無住過外國嘅巴打講下，係香港郁手打人嘅成本係咪真咁高？

睇你返咩工啫

拳頭交怕西咩
拎架餐就唔好喇

香港教育同法律係訓練緊你唔可以保護自己

有咩成本姐 你咪試下比人打
警犬勸你和解算撚數

打人個個放？
刑事嘢可以咁嘅咩

係極高

就算對方姦完你條女再搞埋你老母

你事後打佢兩拳 佢一樣告得你入

你話得唔得人驚？

問題係好多時對象係廢老，佢地食開煙啲腦血管特別硬，好易一打就爆，好易瓜

美國人好多都坐監當食生菜
香港人好怕有案底，驚搵唔到工/移唔到民

有無住過外國嘅巴絲

美國做廢工都搵到食

d廢老就廢到雞蛋殼咁
你未打佢可能已經仆街暈左

罰呢？外國拳頭交其實拉唔拉

外國唔係住CBD 你CALL差佬可能要等成日先到(或者直頭唔會黎)
舉個例子撞車撞到仆街 只要無人受傷 撞到變2舊廢鐵都無差佬黎
而且唔似香港一街都係CCTV
打完走人根本刮唔到你

同埋外國打下拳頭交好平常 唔會下下郁手就有人報警

有事講道理唔係好事？
反而吹奏好打就係道理

侍老賣老呢啲無得講啦

計成本效益, 交通意外車死人最抵玩

但我聽講英國都OK 嚴，至少條文上係

打你咪係道理囉

睇黎你遇親嘅陌生人都係好，有啲好無理架，入lift有啲人盲眼位標出黎，我睇佢唔到早關門，度門碰親佢，入到黎好似想食人咁

因為英國紳士文化，如果係美國就唔會咁婆媽

講完就好似打贏咁
如果真係可以用拳頭解決問題
樓主好大機會係第一日明明佢冇做錯但又唔夠人打講晒對唔住大老果啲二打六黎

美國人唔洗移民
打乜工都搵到食 唔會窮
自己做老闆又得

除非入廠
否則差佬唔會理
又或者對方係權貴

咁就要出手打人

達哥都講過啦，唔郁得手架，係香港只可以一路跑一路嗌救命

吹奏啲咩 我係覺得有啲位該出手時就出手先係正常，係呢度成本等特高姐

道理唔係到果時咪出手囉

你等佢打你一拳再打?
正當防衛?

佢哋文化上係一定要還拖
由細已經係學校隻抽
大個係街度同人嘈都係要打
叫警察係弱者既行為
其他人都會起哄食花生

香港就調轉
有咩事都要忍，唔可以犯法
總之信警察同法律會保護到自己
見到人打交就走去報警

差佬黎到一係就叫你和解一係就兩國一齊告

超撚高

其實你地係美國住過未
甚至應該話 你地去過美國未
乜撚野由細已經係學校隻抽
咁band 3野雞日日都隻抽圍毆欺凌又係咪香港文化

no 即變打架

文化個樣其實係咪真？有冇住過美國巴打答
細個老師就教“總之打人就係唔啱”呢樣真係好撚on9

公眾地方打交好似兩邊都拉

之前睇過條片
有2條鬼佬因小事打交
一個訓低左
過多陣2條友握手和好做埋朋友入間酒吧飲酒
過多陣警察到

係咪對方有武器
例如刀
我先可以合法反擊？

其實香港人都好肯出手，但起碼係50歲以上，後生仔只有捱打

香港打傻仔交警察黎到都會問私唔私下和解
除時有人企硬

印象中香港好似係無可以自衛打返佢既法例
就算人地郁手先 你都唔可以打返人（好似係

好似唔得，自衛都好似唔係正當理由

人地驗傷你死撚硬啦, 一定守行為

早兩日先有 條女call 個ex 打到 現任男友變植物人
咁就坐一世

即係比人用刀指嚇都要企定

美國最起碼有castle law

收皮啦連登仔
你地反擊最後咪又係俾人打到豬頭噉
唔好咁多性幻想啦

低一級武力,同危險性問題

個culture唔同, 亞洲法庭全部都係維穩架啦
個官只會考慮對社會影響多過件事真係邊個岩定錯

其實啲廢老血管咁硬，最好用言語刺激到佢爆血管中風

自衛好似只係判輕啲，一樣有罪

香港啲官老個班都係鬼嚟架喎

你俾艾歷臣雞姦一樣唔還手

正解。仲有香港地方太細

你打完人上完報紙。太多人認到你

仲有留左案式無良民證。一世都移唔到民

變相你一世都要留響香港呢個大監獄

美國地方大。你留完案底都大把野可以撈。仲有你可以去第二個地市／州重新開始

但你美國打拳頭交好少報驚架喎。打完就88

英國地方都算大

打完大家各行各路啦

香港教育同訓練係要你變東亞病夫

正解

好多西方國家既人唔洗諗移民

打交根本無成本

個官咩種族
同個社會文化無必要關係

香港判刑考量社會影響係多啲嘅

你響美國同人嘈。你唔還拖會比人笑pussy架

香港就一堆和事佬

打拳頭交
如果對家唔係達官貴人基本上自簽守行為

美國d老豆教仔要fight back, knock him down.

don't be a pussy/coward.

都有底丫

流名睇台仰嘅無成本論

邊個出手先邊個最蝕底，香港地容乜鳩易告人
打999 極速到步

無........

Universe is the ultimate free lunch

我記得幾年前有個小販俾南亞搞完，帶把刀仔都俾人拉

算啦！唔好嘈啦！一人少句啦！

去片啦

你地留意下人地打交

就算比人打果邊都有意識要護頭同埋反抗

香港打交真係得啖笑。

乜都驚一餐 做乜撚野男人啊

好過走住屌丫，你有冇腰骨架

之後咪兩個打一個

其實世上有無一個地方嘅警察密度係高過香港？

明顯有經驗

香港犯法成本高，不論輕重。

英國street fight

其他人我以為勸交，原來係幫手圍揼，香港人做得到咁就唔駛成日被人恰

香港係冇拳頭交的正當防衞。

香港冇架 一拉就拉兩個

老實

香港太多男人都無磅數

後生果輩太瘦

根本無得打

仲有太多人戴眼鏡

點打
一打就爆眼鏡啦

因為班中坑後生個時環境正常好多

啲狗懶得做，你估落口供好過癮架 抄野寫字寫到仆街 落case做唔洗郁咩 隻隻dog都唔想做 咪叫你和解囉，不過立架撐就唔好啦 條罪重好多

日本、新加坡

根本係有d港男自己懦弱

係因為佢地嚮治安差唧環境長大

打傷人畀人告係咪你出錢打官司
一個瘀痕都可以煩到七彩

唔怕有案底就點都唔驚

香港駛咩出手
咁多警察又咁多和事佬
邊個出手先就蝕底
大陸反而都要識自衛，大陸班生番連警察公安都是黑社會

驗傷
拒和解

都有排玩 差佬緊係叫你和解啦 但唔好理

照打
除非你打死人/重傷/對方權貴
表面打傷其實會叫大家和解，邊個郁心先唔重要，就算對方唔還拖都唔會只拉你,實拉曬兩個

所以你話如果有taco撩鳩你條女，一野推開佢/ 再黎就打鳩佢係無問題

亞洲信凡事強出頭

咁早又開工

真係無咩成本，
親身經驗，有次係茶餐廳有條友同大陸老婆同個仔係度食飯，個仔得幾歲又係咁講粗口四圍屌以為好好玩，個個食客聽到都唔撚妥都算，結果佢個仔玩水杯一嘢倒落我到，我屌佢佢老豆就衝過黎打我，
同佢格左兩下有人報警。驗傷搞左成晚差佬搭走左佢，過幾個月收到警署信話charge 左佢2千同收行為。如果唔係再犯都無嘢又無底。

有案底仲可以做咩工

香港有幾多taco, curry 就多

保安

傷人一次好似仲可以做律師

打完留低等佢報警就你笨柒啦

做人冇公關 食屎架啦

有關係咩

Sorry，都唔可以
你點因乜野係適當武力
過咗火就唔係自衛

問題係根本無咩適當武力，你都無權自衛

打到個廢老斷手or腳le

根本香港唔適合人類生存

試過係地鐵同條大陸佬隻dup

差佬黎到都係叫和解

我玩到佢冇火車搭先肯和解

香港太細
隨時撞到個人都可以係互識
或者傳一傳開去
傳到返公司 就算人地先撩者賤
你都隨時飯碗不保
香港就係個咁既地方

大陸人打開交㗎。人地由細打到大。你夠佢打咩

香港男人就算打都唔知夠邊個地方既人打
第三世界營養不良個d?日本可能都得

睇tvb劇 小學打下交就話要吿鳩人地。講真有時唔打柒佢好難落到淡氣

夠 上次佢除咗偷襲我第一下之外無打中
我打到佢一邊面腫晒

有啲人夾手撳底你，小明咁快都無用

睇你個名都知食過下夜粥
最後點收科

有冇片啊 正常地鐵打交都會有人拍片wo

諗起呢單
阿叔與茶客隻揪 遭3拳ko命危

本身都已經夠抵打
自己仲撩人地隻揪 比人打三拳死左
但係事主都要坐監痴撚線香港
文章仲話舐糖罐支羹係小事

差佬要和解

香港係ON9, 細細個就教人點都好, 郁手就係唔岩, 人地打你係佢唔岩, 你還手就你都唔岩, 是咪ON9
無論條友做左D咩都好, 你郁手就可以告你, 咪搞到D香港人個個都怕事 就算你幾有道理, 條友夠彊夠惡你就吹佢唔漲, 因為你唔可以郁手制服佢 但係其實有D野, 一定係即時用武力解決先最好, 但係如果你唔係真係壓倒性咁好打, 你想制服人都好易演變成打架, 又奶屎上身

繁忙時間大圍站 拎電話出黎都難

exact柒ly

政府就係想你地咁

精人出口

打人之心不可有，防身之術不可無

一齊學野

因為你窮

細細個老師已經教比人打唔可以還手
係咪得香港咁on撚鳩 自細已經灌輸唔可以還拖
打人果個罰下錢就算 案底都未必會有

拎光環咁重要
你係香港打交個個爭住黎制伏你

當有條南亞仔揸緊你條女個波撩緊你老母個西時你再慢慢同佢講道理又或者企喺度唱今天我啦

多年嚟領略到一個道理

道理係同講道理嘅人講
拳頭只向講拳頭嘅人揮

假若你搞錯咗，向一個湖南老粗講道理，向個中環OL揮拳，蝕底係你自己

唔係全部

例如我嗰時喇沙表面上對家長會反對武力，實際上打拳頭交好少理/輕罰，輕過爆粗

除非係欺凌/好壓倒性，或者打到入廠 (極少)

所以校歌開頭：

同樣地南亞老揸你女朋友波波再打贏埋你呢

睇規模

細嘅WFC, 大嘅無人敢

你係咪傻 就算都好 你唔會走去打女人掛。
有時人地打你、你唔還拖 人地先笑你弱雞。
香港教育on9 lor 搞到香港人咁怕事。同埋D家長都有問題（有時個細樓打交損小小就話報警啊、告鳩人）
講真其實細樓打交好正常（注意分寸 同埋唔好吹雞 大混戰就得） 斷估細樓唔會拎刀 拎水喉通返學掛。

我覺得如果有時真係逼不得已要郁手, 千奇就唔好打D爛仔拳頭交, 用D正宗關節技, 巴西柔術果D, 鎖完佢等場面冷靜返, 雖然你之後9成都會比人拉, 但係起碼你都唔係傷人之類既嚴重罪行, 你純粹制服條友 通常都唔會告你

考個牌先啦

性別唔係重點，行為係，有啲女人係扺打

街交你邊有得揀，，石屎地又打咩地戰，唔好紙上談兵

其他人（唔知成件事係點）：「總之打女人就唔啱。」

我學過KM
基本上任何招式都打到人入廠 佢係為保命無考慮法律

如果唔洗擔心食同住
老虎蟹都打撚左 爽撚完先

如果有還手
警察九成一定告尻晒兩個人毆鬥先

你要証明自己係正當自衛
都係要打官司

你講起教育同家長
唔好話反抗，而家公園連爬高少少嘅設施都冇晒，練膽連體力根本無從入手

學校有事就話畀老師知，但老師係咪真係賞善罰惡？...佢哋大人應該明白"教師"對好多人嚟講都只係一份工作，無人想節外生枝，同警犬一撚樣只會叫你和解，到時傷就受咗，道理呢？sorry，道理已經隨和解消散
所謂宰相肚內能撐船嘛，仲有要以德報怨，做人要有容人之量。所以最後香港人一世只會任人欺詐，抬唔起頭。

禍根根本係教育

香港地打交報警係最on9

人地打你
佢郁手先 佢實唔會報警

你還拖
只要你唔好on9 自己報警就得

如果唔係都係一齊告

唔講以為佢衛斯理，咩武術都識
仲可以揀招用

其實點先可以成功告入襲擊？

南亞仔渣完你條女個波，你唔出手，之後再比佢打柒埋呀懵撚
同埋講野唔好自相矛盾啦，上一句先話唔出手係因為會講道理，下一句又變左唔出手係因為驚打唔贏人
做男人做到你咁撚廢不如死撚左去啦

香港地 識玩
一定係唔還手

俾人打咗一拳
報警
報身體不適
睇下醫生 check下個腦會唔會受咗震盪
然後影響日常工作 要成日sick leave
長期頭痛 etc

佢單方面打人 警察就告得入佢
再慢慢告佢攞賠償

你如果為啖氣
還拖
你就一齊被告 又無賠償

港英同港共就係用呢d 方法治到港奴變成圈養的豬

同埋 香港人就係咁on9

你如果還拖 唔理邊個打先
啲人都係會話你暴力 爛仔 坐監啦 etc

如果你唔還拖
啲人就反而會幫你 屌尻打人果個

最多講兩句 係咪男人嚟 咁都唔還拖
但有咩所謂
我寧願慢慢告尻佢攞賠償

望住佢向犯人欄 頂住條氣 黑晒面又出唔到聲俾人告
又要賠錢俾你

爽過打返佢一拳

外國不嬲係教 人唔搞你你唔搞佢
但人地搞你你就一定要搞返佢
香港on9

點解你會覺得無所謂，你唔覺好瘀嘅咩

你呢d 太intensive

普通人無操開一定無咁既反應

拳頭交唔係打到流曬血基本上啲差佬都叫和解

傻閪

人地打撚完你走人啦

企響度等拉咩

道理咪得個講字，要做野既時候你又得把口?
你叫警察拉人講道理唔好動武好唔好?

其實可唔可以搞個搏擊會

比大家合法地練下street fight

試過幫人攪到差啲上差館

試過係球場打交
黑警嚟到9up兩句就叫我地散水
就算塔咗返去 多數都係簽守行為無案底
絶對唔鼓勵人打交 不過有啲情況就自己衡量

無用格

你唔報 有其他圍觀既幫你報

傻閪

你可以跟住佢
一邊行一邊keep 住報警
香港有幾大

佢跑你咪拉撚住佢
但你一打佢就輸咗啦

香港有人報警差佬好快到，外國你打完返屋企沖埋涼差佬先到
我個FD屋企比人老爆，打電話報警D差佬第二日先嚟

有人幫你制伏佢完全係你嘅 assumption

個個都怕俾人告

叫條友自己企係度等警察好無？

如果制伏又係計打交 還手又係計打交

我幾大都質你兩野先啦

傻閪。我諗你未跟到人。人地已經再次打7左你再跑走啦

打到你暈撚左都得呀

之前奶匙羹條友

問題係好多花生友報

睇你要想要咩

唔瘀+俾人告 定 錢+告尻人

同埋就算你還拖 咪一樣瘀
1. 你唔一定打win 可能打到尾你打輸
2. 兩條友打欄仔交 無人會覺得你型
3. 俾人拍埋片 放上網全香港笑尻你
香港人只會食花生

咪講到得band 3先會欺凌好喎

傻閪

你會企响度俾人打？

巴打有學開？

幾乎個個都學過/睇過打架，香港學功夫既都無對拆，無得比啦

拆條毛，睇下個詠春post ，笑話嚟

假如你俾金融雞呃完50萬，又見到佢係ig拎住你50萬話係d客獎佢嘅，你係街度撞到佢仲會唔會驚坐監唔打到佢殘廢？

係好大，好似專業人士咁打人分分鐘連牌都無，讀咁多年書咁辛苦考牌最後乜都無，無左十幾皮野一個月，所以世界既制度跟本係想維穩，穩固既得利益者既利益

簽守行為可唔可以考紀律部隊先
唔得既咪姐係都有底

因為無爆缸common assault

係軍裝case。做撚死人

所以九成叫你和解

1. 起碼心服
2. 唔係要型
3. 跪係到俾港女摑個個有無俾人笑？俾鬼佬係老蘭搶女個玻仔有冇俾人笑？如果trolls 你點都避唔到，我寧願做打交個個

25

睇下咩情況

如果你搞着我屋企人

我一定要你付出代價

釘牌都話知你

男人嚟 有 d 底線唔忍得

當然 首先就盡量唔好令到呢 d 情況有機會發生啦

香港法例真係弱智
不過反而調轉角度睇，我郁手先，咁人地唔可以還拖，都幾爽
萬一佢還拖仲好，兩個一齊衰，到時驚乜嘢

無學開

但玩開gym

叫做有少少身型

叫做一般人唔敢隨便開我拖果隻

你愈唔想打交留案底愈要練大隻

當你滿身肌肉既時候。有人如果同你嘈。你一除上身衫果身肌肉已經可以震懾佢既時候

咁大家雙贏唔洗打

第三段D CHINESE D動作又真係弱雞D，又要開人地拖先

屌
好落後 係咪驚廢老比人打死

F=ma

對住二百磅梗係逃跑

sad but true

比人打到爆晒缸

認真，我傾向袋刀，有人想打我，就亮刀令對方三思，又免去真打，又係防衛性質，又無聲無色夠低調

香港唔係比住。比狗住架

報警咪報警 邊會咁易釘你牌
唔好覺得自己個牌係人地送比你咁啦，自己考翻黎架

因為香港好多屎忽鬼對好市民獎支爛鳩錦旗好有興趣，拎到當光宗耀祖

認真。你出刀黑警會當場擊斃你

你去外國帶刀防身就得。香港咁細。比黑警踢到你有刀死硬

唔還手可以防，借力打力撚狗咁撚
但係你一出手打咗人，邊個打先都一樣，兩個一齊飲咖啡

你隨時袋刀?定報復先袋刀?

打交都未必落charge, 私下和解.
玩刀仔你即係玩阿sir啫

港男最叻咪攞部手機出黎影人, 然後 : 咩咩咩

查身份證你點同呀sir解釋? 袋褲袋死撚硬

好地地做乜打人
咁當然人地唔尊重你，你都唔洗尊重佢
人地郁手就硬係還拖啦，唔通和里非非用生命值硬接咩
連自己都捍衛唔到，仲點捍衛家園

認真。大家唔想同人開拖既話就緊記練大隻操野

你有張繼聰而家咁上下身型已經可以免卻好多場交

其實打下拳頭交真係冇問題
除非搞出人命、對方嚴重受傷
如果唔係差佬黎到都只係叫大家和解
你堅持要搞大佢，d差佬仲會嫌鳩你煩tim

係香港EDC 犯法架，唔好

香港人每日用生命值硬接

呢個世界面對惡人冇得做好好先生，上面公安同城管唔係更可怕咩？論嚴刑、論監管人民，仲勁過香港啦，咪一樣咁狼死

夜晚出街有時袋架

又唔會擊斃嘅如果唔係我死咗 一定搭姐

香港唔係打人成本高，係時間成本高，你冇時間處理繁複法律程序

真係好似巴打咁講，除左有合理解釋，真係唔好
除非你係大陸人，鐘意食生果，榴槤乜乜乜

袋電筒好過啦

頭部繞圈嘛，一來要練反應，二來MMA唔可以用呢D

唸起亞籍演員屌打鬼佬條片

咁祝你好運

如果你住美國。帶刀/槍防身正常

香港就踢到你有刀九成拉你

真心佢打得好

捍衛左自己尊嚴

電筒個頭你見三尖八角，除左用黎爆玻璃，鋤人都好撚痛下
同埋電筒個快閃mode 有嚇退穌擾敵人作用

會唔會係佢地審你
知唔知香港法庭架構同程序

係，無合理解釋，鑼絲批都入得你

不如你答你呢個問題

sor

都唔係，真係求個心安架咋 ，有心郁你都係fight or flight, 一係打一係走

即刻睇翻 好爽

其實打交打到人地有永久性傷害又點計，諗起冇耐前地鐵打交咬甩人地手指，理論上已經可以告傷人39，但最後只係告打交罪

有錢就買架車啦，揸車撞死人好小事

窮撚冇車就唔好學人報仇啦

你睇下打人個D藍絲先啦

利申試過

唔洗扭擰

見佢要開拖即除上身衫

對方見到一身肌肉

即刻笠水話唔打

走人

唔係吹水。

真係有呢d傻仔

同埋好多時係走唔到，e.g.比途人制服左

除褲咪仲實際，包佢走隔唔抖

如果對方紋晒身有肌肉

應該就無乜人敢制服

咁其實我都唔會覺瘀係咩重要事，最緊要係自保同埋自身權益。

香港係叢林。一定要咁

mma 原來唔用得

人地又會ON99俾你跟?

邊有咁多呢d人

就算有，你好人好姐點會搭上關係

成本啊嘛，你D本已經出左，等於你打人一次罰50萬，你都諗過先，但係已經罰9左你，幾大打返夠本。

boxing 嚟

根本如果你女朋友比人非禮你打完佢再禁低佢交比警察都冇咩成本 大把例子香港人見到呀差偷野調戲女仔比成班香港人禁低交比警察啦

宜家個香港好多打完人冇事架

帶咩刀先?無啦啦袋刀仲夜晚好易被人搜到，你有咩理由脫身?真係要護用皮帶背囊內放硬板啦

唔識法律就唔好9up

係香港，推人一下已經可以告傷人

香港人邊會講道理

刑事有得和解 ？

睇下比人打果個反唔反政府

反 = 打人冇罪

唔反 = 睇邊個有錢地位高 / 有冇信教

電筒拎出黎要時間啊，兇人係有用，被人開拖時無係手上就無用

有被人告你露J風險，二來未必怕你仲打得你甘D

我語病，我係話面對MMA用呢D閃身無用

唔好溝埋一齊講
警察唔做野係一回事
佢唔做野殺人都冇事
但唔係理由等人出左手之後
你先還所以可以冇事
都唔係咩自衛 你走得到唔走就係打鬥

咁咪即係可以出手啊?咁咪唔係下下都唔出手囉，但你平時D心理狀況要調整啦，你知而家多左呢D野。

如果喜歡打分，戴呢種首飾又點？

一樣告你攻擊性武器

打扮先岩

band 3 Mk仔日日打交你睇唔到啫

你論點係依家香港人出手出得少 我理解錯？ 我只係話跟本唔應該講到依家咁係有問題 你係講到香港人應該要暴力啲

其實皮帶都係武器，不過除要時間

其實好合理 唔通好似台灣咁下下郁手打人
野蠻到

美國咪一樣，你見到有人打劫，你見義勇為去攔截或者打傷個賊，佢都有權吿你架
美國係有咩事都唔好出手，咩都打比差人叔叔等佢地處理 你插手咩？吿鳩埋你先
我記得係自己地方持槍自衛係無問題，但你只能面對面既時候開槍射佢，你可以話自己人生受威脅，面對面開槍制服個犯，咁你就完全無事，但你係佢背對你既時候開槍呢，就無論佢有無trespassing或者偷野，甚至強姦完你全家都好，都係犯法

要講郁人成本最低既地方一定係中國，打撚到拆左間鋪，一句不打不相識，或者比個錢就可以了事，躂個朵話自己識幹部既直頭咩成本都唔使比

喂好正路姐, 如果你真係一拳fing埋去人地塊面度, 咁冇得怨比人告啦, 你唔想奶屎上身, 但係又想郁手既話, 你唯有用D傷害性唔大又制服到人既招架啦, 事實係如果你真係識既話, 就算個爛仔鳩衝埋黎, 你都識點樣stop佢, 你走埋去同人拳來拳往, 係香港咪仆得街

細個讀英國法聽過，self defence 係咪適當係睇jury 點定
有人打你你制伏佢係appropriate
制伏完再打多拳就excessive
打多拳同再打多一百拳一樣冇分別

有個case幾有趣係講當年ira 時期有個差佬有架車沖去佢度
個差佬對住架車正面射咗三槍
架車過咗之後再對架車背面補多槍
頭3槍都係合法自衛，但最後補嗰一槍就係excessive

不過依家咩叫“適當武力”比啲警察亂搞真係唔sure香港要點訂

多謝你嘅分享

不過我對香港今時今日嘅警察同司法機構無乜信心

咁睇你點推喎, 如果你同人爭執, 你走埋去推鳩人, 咁咪可以告囉, 但係如果條友想殺人咁款衝埋黎郁手, 咁你推開佢點會有事, 總之唔想上身就要被人覺得你係被動多, 自衛居多, 咁都告真係無可能

香港一來警察多 二來地方細
一有事十分鐘內就到 再唔係CCTV都一直認倒你

但你諗下D大荒郊野外 最近警局醫院都要飛車飛半個鐘先到
果D地方你真係慢慢收埋條屍洗乾淨地方D龜都未到

正解

有時鬼佬都可能未必想開拖

但唔開拖佢可能佢死

焗住打

窮山惡水出刁民

警犬通常告哂兩邊

唔係me too咩

個個都以自己打得贏為前題去討論冇事
掉返轉頭你係比人打到爆缸嗰個
你會唔會告到條契弟甩褲？

邊個話香港男人係東亞病夫，唔計之前嗰D一兩拳就打死人，啱啱又有一單變植物人

根本香港男人全部都係一拳超人

之前咪有單廢老舐茶餐廳隻砂糖spoon
有個好心人睇唔過佢出去隻抽
點知條廢老俾人打一拳就瓜左
個好心人好慘

可唔可以描述下個情況，純粹好奇，會好大反應？

係球場打過幾次
大部份都係打完散水
有兩次有警察黎，都係講兩句，兩邊say sorry和解，簽隻字咁

feel 到氣場認真好多，當你犯咁。連登人多唔想講太詳細，sorry，總之唔好袋刀出街啦

咁你答藍絲打人個問題屌你!

原POST:
有好多情況同問題，其實應該郁手，更可能係唯一辦法但好多人只係因為怕犯法唔敢姐

你就話:
有事講道理唔係好事？
反而吹奏好打就係道理

我點都係夾埋睇出:
就算有好多情況同問題，其實應該郁手，更可能係唯一辦法，都可以講道理

以前小學畀人hup
我一拳打落條仆街度
點知條仆街去報寸
跟住我要寫檢討文章
返到屋企我老豆話佢幫我寫
喺份野度寫「人不犯我 我不犯人 人若犯我 我必犯人」
再簽名
點知第二日返到學校班主任話呢個觀念係大錯特錯

而法律又係戇鳩
如果畀人打又還拖嘅話就係犯咗「公眾地方打鬥」
戇鳩無極限
應該要好似美國咁行stand your ground

要搵本薄jot 低呢句野先

好句!!!

其實香港打交 通常都係告哂兩個之後比幾千蚊就叫你走 唔好打到流哂血又入院 差佬唔多理

你老豆
好爸爸

始終香港唔係美國

無可能搬佢果套黎

美國就係靠拳頭靠槍打返黎既國家

香港只不過係英國養子。梗係要養到我地乖乖

香港真係好撚悲哀

比人攻擊要還拖咁簡單既道理

都可以講足12板

你話慘唔慘

世上大部分國家都係靠拳頭打返嚟
stand your ground 先合乎人性

其實人人都知，但代價大

追漏post 無睇到

太天真

可惜香港跟歐洲
歐洲係行duty to retreat

原來係咁
啱啱wiki咗

搭單問

如果人地旭手先 我反擊打贏

會唔會判我仲嚴重D?

lm

外國打架好閑

香港想打 有驚D人報驚

有案底考唔到政府工

香港地精人出口笨人出手，
唔會主動打人除非自衛，自衛反擊都係擋下避下算，唔會比人有位入

特別係degree holder，點解要為一時之氣自毀前程

要出手，只有一個情況，就係自衛。我判斷你會危害我或身邊人安全，打到你仆街都得

而街邊眼啤啤，撞到，比人搶女朋友，比人呃錢呢d，唔叫自衛喎，最多只係為啖氣，實際上只係自我安慰，即係自慰。

忍手唔代表係懦夫，但怕背後懲罰就一定係，點解要為啖氣又上差館又上法庭先？如果你係/又或者你覺得自己係街邊古惑仔就話無所謂姐。
講到尾都係身份認同，人自認身份越尊貴，就越傾向唔會為啖氣出手；越覺得自己係社會低層，垃圾古惑仔，就越覺得拳頭大鳩晒。做人做狗，你地自己諗

打拳頭交係咪刑事罪？洗唔洗留案底？

淨係擋警犬黎到都照拉你
仲要定時定候請假去續保
搞你幾個月先話唔會告你以後唔使上差館

你知唔知大部份唔敢打都係因為望埋去唔夠人揪，多過俾差佬知

香港係教育奴才

所以就算唔係為打交，男人都必定要操fit自己

天生矮小骨架細只能操到大隻少少，有啲老鼠仔都驚得罪人

唔夠人打都要夠人走，唔通人地圍揼你又用日字沖拳逐個沖咩

好呀 支持

係啦 拳頭交比人打還拖都唔撚得 打西咩

有 支那澳門

係，對自己身體負責

冇案底冇資格出呢啲post
利申：有資格，建議大家都係奉公守法

SBT

雖遠必誅！

即係fight club？

我覺得係街見到人私了就唔好阻住人啦

除非拎哂武器

唔好影人個樣擺上網

見佢地差唔多搞掂先報警

應該要鼓勵多 d 暴戾嘅行為

等個社會多 d 恐懼

香港人太懦弱

自以為聰明絕頂

日日俾人制度暴力當咗理所當然

所以話，一係唔出手
一出手真係寧願打死對方